點解我家兩老會係犬儒同大中華膠

仆你個街 當年雨傘我上街 你屌鳩我 我忍
平時係家族group send習敗北幾威幾威，虫國幾勁幾勁 打曬飛機 我忍!
睇片面之詞，就道貌岸然咁批判啲示威者，我都忍
69至今一直話學生衝破壞法治，要拉曬佢
黑警要幫一，抵支持 我再忍!
過咗元朗一事之後，重可以話元朗班人抵死，重同我講
好人好姐點會呢個時間先返屋企?一定係搞事架啦
我點撚忍啊? 重有冇人性同良知架? 下次會唔會有個小悅悅係地下 你就禁拎手機出黎post比朋友睇就算數架? 更住頂唔撚順 直接開咗佢波屌柒佢地。

老一輩既人係咪無得救?

ps:至今都重係同佢地一句都無講過